田大少又造反

以下為田北俊丶劉健儀丶周梁淑怡丶鍾國斌 ‘懇請特首全面封關’信之全文

特首閣下，

我們相信我們以下的意見是獲得大量的香港市民認同。

特首作為香港的守護者，其首要的職責是保護港人的健康和安寧，其他的考慮都是次要。

新型冠狀病毒肆虐大陸之際，你應該作出唯一正確的決定，就是立即以封關去杜絕病毒傳入香港。目前你採取的減低人數過關的措施，事實已證明對阻止患者進入香港並不奏效，而只呼籲可能帶菌者自動投案，更是不可靠，抗疫和防止散播的成效大大成疑。唯一可取的方法就是盡快停止中港之間的人流，直至大陸的疫情得以全面控制，染病及死亡人數反升為跌至最低，才作重新開關的慎重部署。

拖延不是選擇! 香港沒有人會忘記淘大花園的慘劇! 若不是當時官員猶疑不決，我們不會犧牲了那麼多條性命! 今天我們的政府極可能重蹈覆轍!

看到醫護人員對目前困境的反應，實在痛心，但能怪他們嗎?他們的任務是保護香港人的健康，但在政府對策效果成疑，再加上非港人患病過案不斷上升，無論你和政府如何說教或勸喻都不能說服他們你們首要保障的是香港人的安全和利益，更遑論他們這些前缐人員的福祉!

香港必須封關，暫停所有過境人流，直至大陸疫症受控，患病人數陸續減至最低，只有這樣當機立斷，我們才可避免被世界視為有份輸出新型冠狀病毒的罪城，從而逃脫受到國際排斥的惡運。

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

支持

緊急召集因航MarcoPolo member！！